機場消息

我老闆喺日本原來今晚機返嚟香港，但而家喺日本機場唔上機返嚟，話香港機場要零晨3點先開番

請廣傳......快離開機場